入耳式耳機

巴打可唔可以推介吓唔洗用耳擴既入耳式耳機

andromeda

好去唔去係都要去三星

買se系列吧

TG334 直推都好好聽

VE8

ue18pro

洗錢買啲跟機送都唔要垃圾耳機，你都算世界級啦

Sony xba a3好似有啲跌到一千頭，圈鐵黎講算抵玩，手機勉強都推到。

N3AP 啦

真心定假膠

貴嘅199蚊

IM50

自己落店試啦

原來尿袋大師依家玩埋earphone

199都係考慮下先
未用過咁貴

用貴少少啦
我用緊Klipsch x12i
好撚滿意

同意加少少用tg334

199都貴嘅其實可以唔洗上嚟問求其見到喜歡就買啦

你不如睇下佢開過咩post先
點睇佢都係蝦腸

Ie800